肺炎期間 健身室仲多咗人？

正一香港狗，以為做gym可以增加免疫力，就唔會中武漢肺炎? 阻撚住哂，肺炎時期仲多人過平時幾倍，乜野事？

係因為成班home office無野做咋

咁有冇一單係因做gym而受感染？
自己係到無限散播恐慌就咪撚嘈

咁你又去？酸人地大隻？

on9，用下腦都知，gym房極高危啦，仲要多咗人去，冇撚腦

屌你老母
你做第一單

條撚屌唔知到上海有一單係健身室爆到仆街

屌佢就岩哂，冇腦仔

你自己驚唔代表其他人要驚
你唔去你事
人地衡量過照去係人地既事
自己個膽細唔代表人地都係咁

好撚驚呀
你聽日全家中晒啦

呢個真

行山都多左人

你唔去點知多左人

而家先知香港人咁熱愛運動

gym狗好多都冇撚腦

但係想比佢地屌死

香城教育電視: 請你哋將一部份口罩經由黃店派出

奶粉無腦食

sor..我從來唔戴口罩去gym，gym房有6成人戴，高峰期仲要去就唔好戴口罩啦，又要驚又要去嗰個係你地

你班撚屌到時集體中毒乜撚出街四圍傳啊屌你老母
你當自己住喺平行時空啊？

你乜水呀要人聽你講
同上面共產黨d公安冇分別
高峰期咁你街都咪撚出啦
咁撚驚呀嘛

咁你咪撚出街
點知你會唔會有其他人染到你
再周圍播毒

垃圾，總言之多咗兩三倍人去，係咁簡單，我就一尻定唔會戴罩做gym咁on99...大家係咪睇得多胡師傅d片多？以為做gym掙扎下就可以抗炎啊傻閪

無出啊 你最好住獨立屋唔係透過屎渠同飛沫傳到同一層樓啲人呀

去Gym都唔影啲大隻仔上嚟

你最好住獨立屋唔係透過屎渠同飛沫傳到同一層樓啲人呀

你係咪power師傅嚟

我係新伯伯

好想睇到 胡教授： 當之無愧 既gif

香港人根本就一切活動如常 行山睇戲食飯飲酒
中左招咪 賴7婆算

啊新伯，你以為深蹲幾下可以抗炎定活到100歲？同d冇腦帶口罩(生面口)既on9以為去做下幾日爛鬼gym就唔洗中肺炎死？

樓主話阻撚住哂
究竟係多左人你等耐左唔gur
定係真係擔心會有疫情傳播

真係做開gym其實好唔捨得話停就停
小心唔好捽眼鼻
用之前抹乾淨equipment先用
同人保持距離
揀非peak hour去做啦
走時記住消毒對手

利申：岩岩做完

點都好過冇膽咩都唔做既人

我肯尻定好多人係比胡教授d片誤導咗以為去做下gym就以為可以抗炎，所以近排多咗咁多on9仔女去，冇腦

你好有膽地揀錯時間做

兩樣都有，比平時等耐咗+疫情傳染機會增加

訓練我地既精 氣 神 去抗肺炎

你唔去點知多人

得啦知你勁啦
係你先有資格去做啦

為咗做更多生意而去誤導人係高危時期去健身室既胡教授

俾胡師父感動到，我都去左
一路做，一路嗌: 掙扎!!

我之前都有你呢個諗法
但驚最後做左信政府唔洗怕啲fd
最終淆底
希望ching 唔好奶野

我早兩星期都有去，但只係一星期去左兩次，發現仲比平時多左人，之後到而家都冇去

得啦，知你唔想中武漢肺炎，所以十年都唔去一次運動既你都要訓練「精，氣，元」去抗炎

多咗人，係因為d傻仔以為去健身可以抗炎

精！氣！元！

係「精。氣。完」